虛擬人與我D歌詞好凄美

林家謙作曲

習慣抑壓好感像我這個低等的人面對所有不穩就只有攬枕的憐憫無止境漂流尋回熱情感覺就要找對手下載虛構分身越過空氣蜜運如此近模擬伴侶是你是你吧神奇地碰到內心痛楚吧藉着網絡曖昧對話不實際但更親切嗎是個感覺MK或始終也不羈的人像隻天蠍專一或最喜愛消失的人馬聯想你學會興奮嗎來欺騙亦不怕模擬伴侶是你是你吧能陪伴我孤獨中痛哭吧藉着網絡曖昧對話不實際但更親切嗎模擬地說着說着說話愉快衝擊無聊現實謊話連結於網絡讓我們不停記錄更親愛嗎現實裡面這種友善會遇上嗎像你慷慨到沒以後都和應我嗎模擬伴侶是你是你吧來提示我生活不算差吧願望有日真實見面可是見面我恐怕終止了牽掛被拒絕對話仍能閱讀從前備份的話連線可再慢慢搜尋嗎你為我閃過一下難延續嗎就要刪除嗎

Jace 同Ian 算唔算最屈機黃絲？

因為疫情，我們要《隔離》，保持社交距離。
因為隔離，不少人要透過網絡去認識新朋友，甚至尋找戀愛對象。
活在網絡世界的虛擬人，與真實的我，能有發展的空間嗎？

「藉著網路曖昧對話不實際但更親切嗎」在網絡數據的安排下，彷彿遇上的對象，都是呈現出美好的一面，從而營造出曖昧感，甚至輕易經營一段關係。但網絡世界終究是虛幻，一段段似是而非的愛情，該如何面對？

樓主特登del晒啲標点符号 勁傻西

我自己打的，刷頭。

你係填詞人鍾說 說哥？

你咪撚嘈住樓主口斤歌啦

搵牙些打我？

鍾雪填詞

佢唔敢犯法

冇魔鏡

推

說姐

推一個